［收飛］復仇者聯盟4 元朗yoho imax 3D 27/4 or 28/4

有冇人放飛？1張就夠
元朗yoho imax 3D 27/4 or 28/4

push

延伸閲讀：
「香港的IMAX 3D票價…貴絕全球，而且當人家的戲院已提供IMAX with Laser的版本時，香港目前全部IMAX戲院也只提供最基本的數碼IMAX設備。」

PS：數碼IMAX（LieMAX）將 2K低解像度 投射巨mon，如果視力好，保證見到畫面起哂格
相反，鬼佬有4K laser IMAX，平過港豬價